95巴絲緊記多飲水(112)

一旦遇上緊急事故
就打112
只要有任何一間電話公司的網絡覆蓋到
警察就會收到

多飲水啊將軍

俾d面丫

我跟住打打得好辛苦架

157留名

今朝咪話today is the last day of my life囉 所以快㗎啦

大家知唔知邊到多figure買

又叫人開 開完又唔用

現時點入面唔知仲有冇
都好幾年冇入過去

7既

147留名

包容下個位人兄
我地冇睇實佢搞到佢亂咁走

包夫

Strong

你訓左好似唔係好耐

人道毀滅左佢啦好嗎

你想既話可以自便 我第一個扮睇唔到

hi

我真係直左囉

第二個扮睇唔到

叫隻雀飲多啲水啦

食喉糖

訓

好悶呀

5點訓到7點半

係香港d路飄移

打渣巧

今集冇十仔喎

真島支線差釣魚同睇AV

幾時直播

死啦 我好似又差唔多飽
改小姐仲點緊野

☑️☑️

返馬會都55蚊粒鐘

Intern係咁

無Intern過

我都想食

今日午餐+生日party+雞煲

y everyone eat good west

無我份

Me?no no no
I eat shit

hahahahahahahahaha

得返我地3個係度

邊三個

今晚又唔開台無歌聽

原來4個

你唔睇一晚達仔會唔會覺得焦慮

唔會

夠腳麻雀

岩岩去左睇 残酷な観客達 姐

得返三個 鬥地主囉

5 sick play

無你份

禾教梨play

come on

好掛住蒼天堀

食糖水中

食屎中

達哥唔開台

飽到痴左線

圖呢？

食邊間？

唔怪得等極都未有野睇

今晚仲要星期五

2017/5/26 MS有亀と山P

原來今日都有

無歌聽

食咗仲邊有圖

嗱 圖啊 新鮮滾熱辣

點解今晚個post咁鬼靜既呢

你係樓豬 由你帶動嗰post熱鬧返

冇絲打入黎 冇動力

我咪絲

你撩下奧仔啦

佢鍾意巴打撩佢㗎

佢唔pm我

奧B

咁撩係唔得 太直接 男神奧唔nike

Hahahahahahahahaha

Weak?

No

佢唔pm你 咪你pm佢

人地怕醜

繼續吹 串人個陣唔見你怕醜

所以我早2個post咪有動力囉
要再有新絲先有動力

死零仔 係都要串我

i am son c

你成日訓教

睇MusicStation先
51:30後再見

新絲打報到

金日矛

你兩點果陣咪瞓左囉

兩點係正式起身

Strong?

I'm here

新絲報到

好多95

hello

你呢？

Ng weak yau ng strong

Mo ppl

yau ar

學生時期無著校服拍拖係一個遺憾黎

咁22歲都未死係咪叫一種幸福

95年10月

哈囉

巴打你好sad嗎?

新人要自貼

YES IM

Lm

準備開desktop 唔g有冇中wannacry

留名等有人中

冇事

我一打完新絲報到就有新絲 會唔會太勁

u mean me?

新人留名

打多幾次plz

你pm左人地未

邊個

老屎忽

一個月一次

笑到我死

why ar

好心你幾廿歲人...

我同你一樣大咋！！！

差唔多句句都爆粗

巴打？

痴線 一集死兩個

人生不如意事太多

嚇親

hahahalo

Hahahahahahahahahaha

隱約雷鳴陰霾天空即使天無雨我亦留此地

點解今晚咁靜

呢到以後就交俾你地啦....

因為我眼訓

睇黎今日食得太多 有啲胃痛

你又眼訓

飲多d水

咁關心我

唉

水盡鵝飛 買定碌蚊拍算吧啦

咦你又平手上身咩 做乜唉聲嘆氣啊

極上大瀛喜

唔舒服

咁廢嘅呢度

ha

He

Ho

Hi

如果你條女得aa cup

巴打們點睇

即刻制

廢青生活start

great

A for average

AA咪below average

above average

都唔make sense
應該要正名為BA

見到新連絡人既話應該係有d關係

水水提提大家 記得多飲水喔

巴士仔同我胡楓提提你: 揸實扶手，就永無甩拖啦！

byeeeee

沖完涼

爽嗎

唔話你g

ok

5月21日是公曆一年中的第141天（閏年第142天），離全年結束還有224天。

5月21日，因讀音在漢語中相似於「我愛你」，所以為年輕一代的「網絡情人節」。希望廣大情侶好好度過。
唔係520咩

每年5月21日是世界文化多樣性促進對話和發展日（英語：World Day for Cultural Diversity for Dialogue and Development），它是聯合國教科文組織在2001年決議通過的，同時還通過了《世界文化多樣性宣言》。世界文化多樣性促進對話和發展日致力於加深人們對於文化多樣性價值的理解，表達所有文化具有同等的尊嚴和權利。

3點就冇人

快四點了

0406

0418

有d肚餓添

訓啦唔好食

冇諗住食 刷左牙就唔食野了

咁唔訓？

Onthebedla 聽緊歌

0438

啦啦啦

無人

跳下制先

噢～～～～

EDF EDF

Goal~~~~~~~~~~~

許許許許許許許許許許許許許許許許

轉身射個關家姐

Hi又係我

來了

Hi 馬

繼續訓

包仔

我最初面紅 現在雙眼通紅

早
又要去銀行
跟住又無野搞

為明天準備

想出mk 睇鞋

???

無野搞咪搵野做充實下自己
為明天為將來準備

除咗mk 你仲識去邊？

佢既世界就係mk

就鞋呀嗎
唔通去港島睇咩

就鞋係咩意思

就腳既朋友

食早餐先，唔理你地

我都整緊

去機鋪打陣機先
好耐無去過

落下

誓約會否能持續的證明
生老病痛 同途看星

Stephy

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

打手已經離我地而去

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

我要揸GTR

我共你真天生一對

香港有zero啦？六速波箱喎
變左灣岸+頭D

得兩間gay 鋪有

跳啊

再高啲

琴晚發果個夢勁有趣
夢見呢個香港每一個領匯商場既地底都有啲秘密基地/古墓/地下城之類
我同我老豆就係以探索呢啲地下世界為生
但我老豆成日on99整響啲alarm又或者比食蕉發現
成個夢9成都係著草笑死我

好嬲啊

早晨

訓得好嗎

今日要努力

聽日更加要努力

再幼稚還是覺得 戀愛 如夢

啦啦啦 開工啦

Mk包都有資格捉人錯字

出發去柴灣

行路？

做逃學威龍

你係邊個

我以為係你

自己開分身問人係邊個？？？？？？？？？？

羅湖行過去

佢無真將軍獨有嘅白色臭屁

其實我唔鐘意睇周星馳

咁睇吳孟達

細龜好睇啲

潛偽

520諧音係咪"唔要你"

又訓到成2點

正常呀

唔識做數

打廿架飛機就有佢份

1+1=?

我都睇緊

今晚早訓

墮馬。。。

李克用啊李克勤

2點定3點瞓

2點掛

hahahahahahahaha

油塘奇趣天地有冇執
想去行下

雪姑七友七個小矮人

雪姑七友七個同床訓

七個人有七碌棍

我都有套標 不過柒柒地

(((((汗

我真係多謝哂你既解答

唔洗客氣😅

呢個emoji好黑人憎

認同

🙂依個同🙃依個最黑人憎

😅

🙃我之前成日用

無執

口痕想食啲野 但乜都唔食得

唔係戒酸辣海鮮咋咩

牛鴨鵝蛋牛奶海鮮酸辣豆類

橙

土匪雞翼 -> 泥棒手羽先

「有圖」達哥呢個廣告真心好笑

消左腫未

😀😃😄😁😊🤗呢堆假笑 淨係對上司/boss用
😦😓😅呢幾個無奈樣唔中意

Pig

我屬豬嫁嘛

一張圖解釋熊熊狗😍

好可愛呀

未消曬

個樣好on9

喵喵怪唱歌

諗起有frd特登去台灣旅行搵蔣雅文

唔記得左睇

🙃點解
同舊同事係用😍😘😚😳🙇🏻🙏🏻
同fd係用😂😀😏

皮卡皮卡丘

蔣雅文文青到唔想睇
啲人講到佢個妹係靚女咁

但蔣雅文真係幾靚 雅詩差D但都唔錯

靜鷹鷹

靜雞雞

靜鴨鴨

靜鴿鴿

靜鵝鵝

靜姑姑

句句都加😅先

靜燕燕

俾人斷左

我見到就諗起我粒飛g

橙到咁既

Effect啫

GT Sport終於肯出beta 又係時候水d fd出機

申請中埋再水

水得黎玩正式版啦

玩完beta就算

今日出？

無哂人

Hi哂你地

買唔買好

有啲興趣

係咪即係早三五七年前出過個d納米遮

情迷不意亂 共坐太空船

要飛多遠 陪伴多遠

收遮嗰時企你隔離嗰條友咪好慘

呢首好聽啊

想買直遮
紅色好似幾正

自從jtv執柒左 我就對我既廢青生活感到好迷惘

ttv lo

睇錯jav

個風氣都唔同左 以前大把台掛播
而家得返雞寶

可能會仲迷惘

我都係睇返自己fd台就算

奧仔你做台主咪得囉

我都叫有d相熟既台 但全部都打機
我鍾意睇人掛播動畫

我部機用wifi card
upload速度唔夠用黎live

ttv應該播唔到

我舊hhd都有好多アニメ儲低

雞寶台 啲人係咁放av gif想點

我都有keep起十套八套粵語動畫
但有d已經熟到識背

咁早？
我早1-2年入去係凌晨先放

桐生玩占卜

難忘既520

我堆係日文中字

你幾時先抽離到

我對上一次追新番係中四既事
所以冇日文動畫

仲有6未玩

6垃圾

占卜個到真係

真島加埋出左唔知有冇5分鐘
垃圾唔洗玩

玩桐生會咪可以成日出場

桐生會玩落好悶

玩遥ok?

6嘅遙無乜戲份

大叔！

遙人嘅戲份多好多

真係悶到逼住要開nier玩

達仔把低b聲

大陸仔

我今日都過得好精彩

早2日見人玩 有d npc同伴勁到2-3下就隊死隻boss

有人播doremi

快手打埋白金放算

大個架嘞 就要試吓有這束縛

叫聲爸爸 每朝起身要帶乜呀

係我媽媽叫落他 當我十歲後就帶他 做乜嘢亦帶爸爸才成熟呀

唔帶爸爸 隨街跑會令到伯伯叫兩吓 嘩嘩!!

嚟啦 成班好友大個咗珍惜爸爸

我個爸 除左緊我仲驚我有陣除

爸爸偉大 足夠圍著我

係你架喇 係你架這個爸爸

做乜啫吓 唔會痛架試吓啦嘛

就算爸爸太舊 一於照舊他都是我爸

Nami nami我爸爸唔露面架

嗱就咁既 要舒適的一個 煩惱痛苦分享跌墮

而你個爸 他也愛護你 五尺四吋高 要愛錫自己

願你的爸爸完全合適你 夜晚訓啦請鬆開爸爸 咁先係獨立架

桐生：聽到達哥扮遙把聲 我都係辦死亡證算啦

劇透

優B成日睇達哥 你覺得佢會唔知咩

佢有睇人中咩

睇咗最後個日

齋睇結局

大家悶嘅時候會做咩

個日碌佢啲back up見到嘛

推post

人生污點

一睇到呢到笑死

就好人人dead rising戴住個恐龍頭過劇情笑到pk

馬會死ser

wannacry

其實就咁睇人中6 啲畫質過場個啲好似好過舊代

有咩出奇

悶到嘔電

掃人便利店個到

清倉掃貨

mo ppl

個店員

又扮潛

岩岩用微波爐叮人之後扮冇事

裂子

聽朝游完水晏晝做乜好呢

請你以後唔好再黎

無野插咀

去食餐好嘅

你... 最近還好嗎

其實佢個入店打function有d多餘

你開topic

又俾你個增肥計劃我做乜

唔睇少女漫畫

我都想去游水

食爭鮮

Where

打手去左邊

可能食三文魚食到生蟲

鮭魚，又名三文魚，是數種鮭科魚的通稱。牠們大部分為洄游性輻鰭魚，是常見的可食用魚類之一。共有300多個屬種的鮭科魚類生活在大西洋及太平洋，在非原生地如巴塔哥尼亞及五大湖亦可找到。鮭魚在世界各地皆有養殖。

『鮭』字在康熙字典成書時有數種意思，其中一義為河豚之意；但自杜亞泉主編的《動物學大辭典》始，原意卻消失，演變成對數種鮭科魚的中文通稱。至於三文魚，則爲英語Salmon的音譯，詞源可追溯至拉丁文salire，有跳躍之意。

搞到我聽日都想食

矛人 貢禾弱喇

who are u

深夜上連登一定見到呢個post

男神奧

禁入黎仲一定會見到會員 包XXX人

路過 就黎畢業做廢青

我都係咁啱見到先入黎

痴線毒撚仲要俾人用咁既稱呼諷刺

未搵工？

打錯 雖然痴線都岩

又痴肥又痴線嘅男神奧

漁灣邨男子遭襲擊打劫 損失約數十元

個賊真係冇x用

十幾蚊唔洗打劫都問到啦只要夠厚面皮

btw下面回覆班友既質素

晚晚都見佢推po

條友廢青黎

大家咁話啦

有啲掛住屌醒大使

好想俾人屌醒

你仲未瞓

我真係無用

你都未

未...

Whyyyyyyy

係喎係喎
咁3點訓啦

呢樣真

我都好無用

去埋grad trip先搵定咩

我都無話早瞓

即係你地晚晚都禁入黎啦

咁唔爭在我都無用啦

好少見你深夜都係度

包夫以廢青而聞名

呢一代既男人到底可以有幾廢西？

都啱嘅 咁我去瞓啦

早抖

too long

Dont read then

我是垃圾 我是廢物

[有圖]有冇人好憎呢個矮仔

天生我材必有用

冇見過

我既材應該係廢材個材

好累呀。。

踏上這無盡～旅途

趁包夫唔係度偷偷上水先

如果可以有三個願望就好

你可以有三個願望

0338

0412

0424

0440

我回來了

我好想有女朋友 奈何我係一個癈青

Ha

Haha

包夫係咪幫我實現

早

rich

早餐翠華 我連食m記都要諗諗

同爸媽食 佢地話事

成日都過黎我樓下食野

毒丁報數
1

2

3

4

5

落街打波先

6

7

唔包會願望成真

咁你叫唔包法利夫人啦

甲是傻子 乙乃白痴 彪炳的愛情或靠此

傾緊咩

公主你好

你好呀唔識讀

讀你認為啱嘅音 你試下

阿婆

呢度係咪95玩樂小天地

食緊法國早餐

Ys

咁正
就快九點 但冇胃口食晚餐

邊度鄉下啊？

棄hkg acc
係度開個新
算唔算新人

都幾似

亞美利堅共和國

好開心呀係度可以覺得自己年輕
出到去見到telegram 5p post個個都97咁制

阿婆你好
我係綠帽公主 綠帽垃圾公主

事實證明 靚女/毒絲/谷胸/谷m係吸唔到新絲
多飲水就得

巧合黎啫 嚇我唔到既

口臭 呢個標題提醒左我

鬥垃圾我唔會輸

鬥一樣野 你輸硬比某人

冇可能 挑機

你講先

可惜佢就快做到我做唔到嘅嘢

我比人帽完都仲冇分手 仲同居埋

係咪要追post先融入到

帽唔怕戴 最緊要除得快喎

唔洗架 下下追post你會發癲

巴定絲

掏盡了我個性 對你太過尊敬

我發現個陣佢就同個狐狸精分開左
不過原來回來的唔會再一樣
我係垃圾我係屎我係地底泥係我天真

又唔係叫包願望成真夫人

挖空一切尊嚴願你會貪一眼

咁就好

不可一不可再啊

好啦我認輸 你垃圾啲

係我蠢啫我認
太多野我以爲
我一廂情願

多謝哥哥

打波先黎落雨

唔通連個天都唔中意你

打波唔驚落雨

你唔係95？

你諗住繼續落去？

Hi大家

聽日一定會好天嘅

有冇邊到買磅野食果啲細嘅電子磅賣平？

億世家 不過覺得好易壞 我係日本買

我95
但男既叫哥哥 女既叫姐姐
唔會得罪人

旺角間12蚊店

提早食晏算

嗨

暫時有啲實際問題冇得分手
不過已決定會分

貢禾呢

分享下你個晏

有譚仔鄉音既要叫阿姐

啱啊 有得第一次就會有第二三四次

你咩月份

嗯
我都唔想再咁冇樽鹽

六月
好似自爆前奏
好驚呀

做咩食人啲殘餘飯菜

姐姐

飽飽

你幾月

我都想食雞翼

有無人用過濕廁紙

有

你正係飲天茗嘅

咁好飲呀嗎
珍珠鮮奶茶

10

同濕紙巾有咩分別

奶綠

個人覺得冇

咁你又叫自己做阿婆 即係串九我咁話

我會dum落廁所

雖然我唔買馬
但唔知點解同成班同事一齊係公司睇馬會好開心

一日一蘋果 醫生遠離我

濕廁紙雖然寫明掉得但冇安全感 都係唔會掉

返邊行咁正一齊睇馬

健康寶寶

我都無安全感

公主唔好食蘋果 會死架

咁飲多啲水

唔係話會有王子救我架咩

你信故事？

我信電車男故事

王子係我架

史力加就有你份

掟落山就有份

阿婆搭2蚊

阿婆你去死

做咩學佢叫阿婆

因為我都唔識讀

將軍好似係中國版既王子

公主上啦

將軍就好啦

好悶

陳乜 唔記得佢個名

飲多啲水

岩岩買左個無線藍芽耳機
聽日可以做gym用

有乜搞
依邊32度 光脫脫都出汗

咩牌子同款 俾我參考下

公主唔著衫

我都想做磚
我係一隻冇恆心冇動力既死肥婆

32度 光脫脫
你係美國邊一忽

肥婆你都岩

我都係肥婆

陽光加州新奇士橙

又幾押韻喎衰鬼

咁正
我地啲肉係咪可以互撞

我有做 一個星期一次

We can't hug

耶 讚人既

Why 缺乏愛 需要愛的抱抱

肉太多

我過左黎一個月重左廿磅
依家已經半年
成座山咁

我地又唔係短手恐龍

黎啦

公主餐餐鋸扒

住美國係咪成日食快餐pizza 多肉少菜嗰啲

唔食得牛
好在我唔食得牛
不過成日buffet
Buffet平過餐廳
一係快餐

肥仔餐

為了她 又再勉強去談天論愛

依家22:29
食緊燒鵝脾

牛牛等我幫公主食

我又係唔食得牛

係白雪班兵

疊字係你用架咩

咁將軍你個漢堡呢

豬肉嚟

好似係

未食過呀sor
次次諗起就就賣哂

已經日日會有餐食沙律

每日跑十km就差唔多

好開心呀多謝大家陪我無聊

多謝你就真 你令依個post增添返啲生氣

嗌我？

本身諗住推到1001

唔好玩喇見到陽光都融左了

推呀

你個名好難讀

起身

阿婆有乜搞 求先嗌悶轉頭唔見左人

Yes u can!!!

哦嗨唷

嗨阿包

融脂

有幾

又啱

Wa gor jaaau ah

參見公主殿下

有冇人今年grad 垃圾degree 驚冇人請
雖然有啲想去做無國界義工

平身

睇你咩要求姐

香港地邊會無工做

成日見到感情台啲巴係度呻女朋友發脾氣要氹好煩
我都想發脾氣 我都想有人氹
我想講句野都比人燥我底
Lay埋喊比人發現又比人鬧
點解我仲未癲

其實都係 其實係我想留係lab 唔想做office
想做啲關事既工

成日比男朋友發我脾氣
慣左對住佢咁既性格 所以明知自己無錯 我都氹返佢先

縱壞佢
我就係咁變左綠帽人

這些機會

我都好想比人氹&縱

你會唔會背叛佢先

Mad8BB

我投降 唔玩

食完西炒飯

未食野但唔知可以食咩

你又食西炒飯

瘦肉粥

水水 公公主主

唔會啦 人點對我我點對人

小心比人斬

我唔玩啦

阿婆婆

快點來斬我吧

零仔我代你受!

原來你先係零

遲到 點算好

遲去邊先 遲返工就直接射波啦

射佢波

去邊到遲到

遲到撚

我男朋友約我次次都遲到

咁飲水又唔係約仔仔

俾人炒

水水大人
係細既唔識做

人人不為我
但我為人人

優子bb食壽司

你想佢死？

祝你搵到個會縱你又錫哂你尊重你既另一半

衰女包 咁耐都唔嚟探阿婆 你係咪唔記得邊個由細湊大你

炒返佢

話明bb 飲奶啦

遲到就唔使急喇 橫掂都係遲

乖
神愛世人

一於咁話 東家唔打打西家

婆婆死咗啦

Mad8唔打 打appaul

食糊仔

打阿婆 你無人性㗎

公主好波

你咒我死？

我唔中意人遲到

炒老細魷魚

咁你到未差你一個先開到工

南家同北家呢

你信主？

出你既mk囉

婆婆你未俾零用我

對唔住

係mk

去飲綠茶

黃老邪唔打 打歐陽鋒
段王爺同洪七公咪食飯睇戲囉

願主保祐你們

mk仔又去mk

飛機唔等我

我信自己

食雞煲

因為我次次都做等人果個

阿婆唔好勞氣 因住跌左棚假牙

我做開港龍

下次我等返你

本來佢兩個就係食飯睇大戲

你係做咩 空姐？

下次攞啲霸氣出黎

之前實習呀

我通常嬲一陣又無事

實習係做咩

未見到會嬲 見到就無哂事

我未試過約人會遲過對方

偷飲曬？

堅唔堅 好癲

有啲咁既實習 有冇銀兩收

成日預早咗時間

41.5 你做唔做

從來唔會因爲咁嬲 因為自己都成日遲

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看

好勁
時間觀念為負值的人表示佩服

做咩呀

想做

落雨

睇下做幾多粒鐘喇其實
我冇乜力水
炒散都唔請我

其實好鬼悶 趕哂飛機就無野做

下雨天了怎麼辦
我好_ _

個朋友到未

係點入行

將軍係咪吸緊廢氣

Toooooooooooooooooooooo many pages

咁岩聽到

都話實習黎

唔知邊科有咁樣實習

正

嗨oliver

我呢啲科唔好讀

識㗎？男神奧果然多女

姐係咩科

唔會好乾咩

乞食科 我唔建議大家讀

人人期望可達到 我的快樂俾天高

點解英文名既巴打你用中文嗌
中文名既巴打你又用返英文嗌

所以我咪冇女

call me!!

how high?

高過你呀 男神奧

人人期望嘔白泡 嘔得多會死得早

成街d人都高過我架啦

hahahahahahahahahahahaha

mu?

wt are u doing ching

nth

?

??

Doing homework

answering me?

又食野

點

舊雞都無變過 係啲醬唔同咗姐

如果我聽歌可眼紅
何以待你好偏不懂

唔識 我扮熟

我都係乞食科

好問題

歡迎打電話問功課

係咪麥記新包

咩功課都問得

又落雨

yes ar

Number呢

8177 7778

失望

Why

18282 100條線

眼訓添

1872903

1872333

2456 7111

2180 0000

都係個d野啦

無希望過就唔會失望

多謝你講個大道理我聽

唔洗客氣

都係嗰啲嘢係指咩 好少見你講女 賭錢輸咗？

賭錢前會計定可能贏幾多可能輸幾多
所以唔會失敗

教我搵食

3 0624700

大家一齊乞食